其實林峯唔差❤️❤️❤️

唱歌跳舞拍劇都有番咁上吓水準

痴撚線
林峯都有得吹奏

係啊 好型
好過而家嗰啲明星！

好靚仔 屌打一堆而家既tvb小生

唱歌又好聽 記得忘記聽左一千次都唔厭

P到字幕機啲字變晒形啦

佢比無線害死啫 日推夜推 推到咩節目都有佢 搞到反感

起碼佢一定有星味過依家班演員歌手先

你樓上果個已經係啦

不嬲都唔差
高登仔見佢咁紅咪反下囉

佢去咗邊？

離開左tvb更係返大陸搵錢

從來唔覺佢差，比起而加tvb 班二打六直頭超晒班。

見到個post 就知又過左幾年

當有日 如果時間來到~

直到開始找不到我～

有整容有著增高鞋